我而家好撚驚, 我成日恥笑人, 會唔會比人恥笑返?

xx 你要爭氣呀, 唔好衰俾人睇呀

Win Big or Lose All !!!

吉蛇All in左？幾$

Sq啊

輸俾俄佬

有個巴打叫做 "我而家賭身家"

答案係會

SQ?

Nio

俄佬 CLS, 邊個夠膽用佢啲嘢

你既身家打止蝕應該好傷
吉蛇係幾%倉一隻股

nvax?

大特價 果斷溝貨

咦
吉sir搵我？

出現了

你最多係賺笑左姐

長擺必勝

出邊宜家係咁唱衰納指wo
有無諗過轉倉過黎nio避下風頭

睇下邊個笑到最後

原來你又係吉狗粉C

Fsly

20@177 點好

你同佢有仇？
佢果陣熔斷係到接飛刀
我真心佩服

Win Big or Lose All !!!

冇
我支持吉蛇
吉蛇同格蛇真心有眼光

有吉蛇加持

開po講 貼倉
已經贏咗好多鍵盤戰士
輸咪理性討論
大家圍爐研究 檢討
唔駛驚人恥笑

All in

身家巴幅身家唔係all in nio咩

少

係啊
宜家拉緊吉sir join我地
佢應該重倉nvda and sq
But i think 十年內nio會跑贏佢地先

你信佢？

我信樓主
重倉nio net fsly

[常識題]買NVAX大鑊d定GH+NET大鑊d
[死因研訊庭] 三大股票擊殺吉田仔

有跟到你隻XX，心思思想加注

樓主買左NIO???

見字 買蘋果日報

俄佬好撚賤 出埋啲無人想用既垃圾

Tech股跌完未，泡沫爆破咁款，洗唔洗止蝕

回錯po

吉蛇個倉

Nvax
SQ
Nvda
Otis

呢d佢重心
利申 有跟

跟p巴同吉蛇
一個月本金至少翻1倍

Tech is forever

倉得番arkk,arkw,aapl，全部高位接貨，屌死班美國佬

想人記住佢係第一個國家出疫苗為面子，實則效用就唔清楚

呢啲第三世界出啲垃圾嘢有邊個夠膽用

你都知你會比人笑返

吉狗

屌你個閪 手上有張sq 152.5 long call 上啊

請問p巴係？ 我都想跟佢學野

P巴都唔識？

佢叫人4蚊入柯達50蚊賣
呢個真係經典

入左幾多GH 入左4000美金我

原諒我，小弟初到貴境

cocogor頂唔頂得順

佢幾十蚊貨底 點會頂唔順

個倉紅左條氣唔順

Free fall

我有啲頭暈, 呢隻嘢賺到錢都要睇醫生

中左武肺昨掛

超級無敵過山車

走嘅時候話我知
20@177

sure

吉sir 有冇減持過?

睇黎係Lose all

高位加左，total 蝕10% 走了， gut ba all the best

no

真男人

all the best to you too

主力部隊NVDA做咗定海神針

Sh

P巴跟反手，咁吉sir跟正定反？

tesla

一人一手將佢推返上去

282?

上返少少

佢$4x貨一早走咗兩轉
而家批貨$109
佢之前個疫苗post有講哂出嚟

但net 吉蛇止左

我都有印象

俄佬疫苗其實得唔得架

吉田巴我跟得好貼
因為好少人有真倉又咁肯share
就算唔係跟住嚟買
參考吓都好

應該冇人敢用

吉sir好波
Nvda又中

Nvda gogogo
繼續strong hold

吉狗呢樣好
同p巴一樣

NVDA 入唔返

跟幾次有錢執 thanks 但nvda走寶

15x入走唔走好

to share with you, I sold and bot lower but then fell too hard that I must cut loss. Lesson learnt is catching falling knife must split orders, unlike normal buy that you can do in one go

Nice review.

前兩日跌得咁勁我都真係頭暈

sold NVAX @ 140

收到
我之前溝咗 而家平均價$155
再坐多一陣睇睇